集思廣益 朗豪坊係唔係優先目標 ？

個人認為「唔係」優先目標會好啲
感覺有啲似黃色經濟圈 無論佢地係黃色/偽黃都好
只要顏色相同 就要互相幫助
如果我地識玩 可以將黃色經濟圈擴展到商場方面
而家最少有朗豪坊都係同陣線 / 唔認為比popo入商場可以帶來最大既利益 無論係出於咩原因都好 佢地都係唔認同popo
所以為左吸納更多同路人 我地要話比商家佬知
「如果你地願意不向popo低頭 我地亦會優先選擇其他商場」
「我地要玩到 商場都要分藍黃」
雖然唔知結果會點 但係半年以來 我地一直都係摸黑過橋 結果會係點 時間會話比我地知

認同既 就幫手推
有意見既就由佢沉

Btw 出左呢篇文之後 朗豪坊將會被大力打壓 希望你地頂住
星星之火 可以燎原
光復香港 時間革命

真既,佢係算做得幾好

推

agger
講到明唔俾狗入嘅話優先懲罰

仆街 打錯字添
打左「時間革命」
「時代革命」啊 手足

同意
切忌無差別洗樓
要按商場管理既態度往續 考慮優先主次

唔好無差別攻擊

集中shk ， 港鐵，九倉

唔好話邊個就手就搞邊個

根本就唔應該因為就手就忘記初心
就手就搞，變左MK行為

我地唔係爛仔
我地有自己既道德觀
Popo先係無差別攻擊 破壞果個

就正如
美心重防， 隔離有間龍門冰室

我地唔會要攬炒經濟而選擇裝修龍門冰室

分清敵我，優先次序好重要

同意, 真正做到黃色經濟圈

黨鐵場 SHK一定行先

優先目標唔係sell Hk? 不過佢呢個賣港賊放勁多便衣狗喺商場手足要小心

你睇傾行邊個商場既post都只係講乜商場地形好搞
已經唔記得左為乜要shop，本來係為左搞幫狗既場
好多人已經為有嘢搞而搞，即係無差別，黑警俾人屌既原因，

同埋有好多蝗幫襯唔係搞既理由來，幾黃既店都有人講普通話入去，唔通咁就趕人走，咁你去開啦。
我地係為五大訴求，唔係為呢d。

其實呢樣真係無得搞
人地著左便裝 唔通叫人睇左身份證先入去
做到咁 其實都趕左大把客
仲有商場方面係無得拒絕便衣執行職務
除左司法覆核既姐 但係做到咁 好似就太硬

優先目標係shk 呀

就係因為佢仆街，先會放咁多便衣

點解其他商場無便衣咁濟，因為佢地相信抗爭者會識分敵我，唔會係佢地個場裝修

所以都係focus返黨鐵，shk 既場

無撚7錯
只有用良心 先可以擴大同溫層

便衣方面

要還原基本步

和理飛係靠人數去窒機場，唔係靠裝修

和理shop 一樣，靠人數窒，等d人行唔到去黎/唔方便入黎消費就得

至於有無咁多人，我相信有既，但點樣去號召，係一個問題

呢個仆街 要大大力搞
搞撚到啲租客唔續租
無人行

其實呢個都係好問題
係味啲人覺得好大風險 所以唔去呢？
抑或啲人怕羞 唔好意思咁「非同路人」面前叫口號？ 其實每個商場5-6千人都好夠做 幾5-6千乘10個商場 都係5-6萬人 但係好似時都得幾百人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

咪搞langham啦

海港城

搞左藍底紅底先冇所謂，黃既可以從長計議。

做人最緊要有公關

平安夜果晚全部保安都唔比狗沖入黎，聽到啲保安係call機互相通訊都係話唔可以比警察入商場，結果就係有隻野蠻狗強硬推門推開保安咁帶隊入黎，之後先發生捉左幾個手足嘅事
有個保安係咁叫警察走，啲狗落收隊樓梯果陣有手足掉野落去，唔小心掉中保安
個保安第一件事係叫班警察快啲走
以上都係我個人見到嘅野
而依兩日都見到朗豪坊個取態係點，大家有目共睹
真心希望和理shop可以唔駛再去朗豪坊喇

Push

推呢個

Sell Hong Kong同狗倉

正皮

咁有乜方法可以表達對黃商場嘅支持？

咁多仆街商場
排隊有排都未輪到佢

海港城 九倉先係大仆街 極多便衣 綠狗隨便入

好似"做乜然要加密"手足咁講:
商家需要低調，大家知佢暗黃就夠

暗暗地去消息就得

鷹君老闆個女好似係黃
所以手足係旺角可以搞moko先

又係，商場不宜太張揚自己嘅立場，靜靜雞好

更何況我哋誤shop可以幫佢cover顏色，唔使咁快被針對

樓主 pin 呢個

Shk同黨鐵商場優先

認同，今日真係有阻止popo入去

冇記錯九倉果條友有去撐警，其實重衰過新鴻基

衰在朗豪坊入面全部名牌唔太吸引去消費，不過排一杯一芳都值嘅

多謝巴打既引用

朗豪坊 保安

其實唔去和你shop已經係一種支持
你當然可以去懲罰果度啲黃店 不過果度已知既黃店不多

其實我好矛盾
多人知道左 又可能會被狗搞
無人知 可能又會有手捉去
考慮完後 我認為都係比人更多人知好啲
因為朗豪坊都已經被狗搞緊

或可以去戲院睇《返校》

(間戲院係黃百鳴, 但《返校》一定要係朗豪坊戲院繼續上
因為呢間係《返校》龍頭戲院， 佔近50%票房 )

push

推
放過朗豪坊

咁神奇 黃百鳴又會比「返校」係佢地既影院上影
睇黎黃百鳴叛國

朗豪坊真係地理位置就腳所以就中招
唔知係咪錯覺
Sell HK啲商場零零舍舍設計到九唔搭八
完全方便黑警圍捕

最好黃店賺埋藍錢

黃藍商場正式登場

套片本來係黃百鳴, 但佢好似係賣左?
佢賣套片時, 可能向新發行商保證旗下戲院會上呢套片.

瘋狂睇戲？

Sell hk咪又係抄PP
不過太古城實焦咁仆街，又係想申請不反對裝修通知書

Bump

睇《返校》, 最好睇超過一次

唔好睇《葉問》

返校睇到最後差啲喊

佢啲垃圾商場要吸交通運輸人流
搞到啲人搭完車要焗住入商場 谷大個人流 睇落會好似好旺咁
新城市同埋yoho 就係咁撚樣 搞到成個商場地理位置好撚奇怪

我以後睇戲去朗豪坊

仲有好多其他商場啦

新鴻基都有一大炸啦

同意呀, 好似玩三國志咁敵方武將肯投降我必定登用
越多武將我地黃營越強大

其實就咁數, 地下果層都3, 4個
其他樓層又係一堆門可以上落唔同樓層
果陣時係設計黎當扶手電梯收左皮時, 群眾可以點離開唔同樓層
所以唔同樓層都最少有兩個走火通道(通常一個係12點方向另一個就係6點方向, 即係相反方向) 去通各個樓層
理論上手足除非係比便衣捉實, 如果唔係一大隊防暴都係好難會追到輕裝手足, 因為實有位走到
都係果句啦, 唔知會唔會有人睇到依個留言
入商場時緊記要諗好點樣離開宜家嘅位置
唔好咁容易比人帶到風向話要行去邊度邊度
(因為都見到好多明顯係學生嘅手足好習慣性咁聽「某個人」提議要去邊個位邊個樓層, 然後就一直都跟住左佢, 當正佢係leader咁, 唔係話唔好, 只係做Leader 嘅果個可能都唔確保到佢嘅去向係正確, 你地要做嘅係多少少思考每個決定, 或者係正確時間段大聲講出自己諗法或者建議)
要勇於講出自己建議呀, 唔好大叫幾句口號之後就頭腦一昏咩都跟哂大隊

朗豪真自己人

推
朗豪坊唔主張比狗入嘅話
唔應該搞

香港獨立 惟一出路

Moko / V City直頭垃圾中嘅垃圾
電梯同啲出入口分佈又奇怪
仲要幾乎要用天橋網絡先去到其他地方
再唔係就連住黨鐵站

當然唔係Sell HK旗下但都有份嘅又一城同樣都係垃圾場一個

幾乎可以肯定嘅係 連住黨鐵+主要出入口都係用天橋隧道連接嘅都係垃圾設計

話說新港城嗰幾位保安點

目標係重要 但手足要更加小心同快手 完成目的就閃 唔好留 sell Hong Kong 會放狗

油尖旺多的是商場
既然商場管理層用行動表明唔會比狗入就要支持佢

同意 其實黨鐵旗下都仲有唔少仆街商場
例如 圓方

up

鷹君真係同路人
鷹君長和呢兩個財團都要保/避
黃色經濟圈一定要由大財團到小店都有
但旺角同區比較少大型商場
一係要附近奧海城（官商信和+黨鐵，bingo ）
一係波鞋街新商場（信和，仲要走埋公共空間條數）

可以轉搞moko

聽講無事照返工

奧海城背景上係更優先
建議朗豪坊係真shopping (只揀黃/綠，入面冇乜黃店）

唔好搞朗豪坊啦 SHK MTR大把目標

認同

果然無乜黃店
我喺朗豪坊有啲衫睇啱好想買
但就因為唔知間舖咩顏色所以唔敢亂買

唔好意思手足
朗豪坊戲院Cinema City 係深藍黃百鳴旗下

仲有沙田希爾敦
馬鞍山新港城

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

避免去朗豪坊和你shop

海港城過份過新城市啦直頭
新城市d南亞保安都會阻下d popo,海港城明張目膽，成隊綠色曱甴喺入面周圍查d客

置頂呢個啦

time square 都長期有連濃柱無保安清

明顯都算係暗黃

唔好搞錯自己友

push
大把其他目標

去朗豪坊消費幫襯先

朗豪坊同逸東酒店都係鷹君旗下
集團老闆係好似係藍 老闆個女係黃
逸東酒店同鷹君旗下其他酒店唔同
係直接由太子女打理 太子女係社運出身
由GM到owner都係黃

唔知我講得岩唔岩

source:

LIHKG 討論區 - 手足有無裝修錯逸東酒店

不過要搞 都係搞其他先

推
不過標題可以講清楚啲優先啲咩
唔係個個都會撳入黎睇

九倉 仆街嚟

停止搞朗豪坊

信和暫時冇咩雖然奶共 但有排都未到佢
SHK & MTR 必須死

長和同鷹君盡量唔好再打攪即可

咁幫襯朗豪坊 MUJI

唔怪之得間嘢咁撚垃圾

咁我柒左

淨係見佢今日俾唱聖詩，無狗入黎，以為係好人

多謝糾正

手足，time square個老闆係紅底嚟咖

我柒左

自膠

新世紀好行好多

多謝紏正

W

商場都要分黃藍
朗豪坊應該係黃

pish

ok

SellHK MTR 就唔洗諗 收佢皮
其他做得好嘅應該要支持

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

搞一定搞ntp先，慢慢撚

搞邊間好

但現實講, 《返校》一定要係朗豪坊戲院繼續上
因為呢間係《返校》龍頭戲院， 佔近50%票房

優先黨鐵商場

現階段一個商場一定會有藍店，只要我哋集中消費黃店，咁藍就會執，多啲黃店就會大啲話語權，最後轉成黃商場都有可能

（商場收入租金只係基本收入，最和味其實係抽商鋪收入嘅分成，例如你收入超過100萬之後佢就抽你3成佣，所以藍店即使肯繼租，無生意商場無得抽佣都唔會租比你）

agger
要賞罰分明

今日同琴日都有狗入黎喎

MOKO

白名單
太古
朗豪坊

人手留下正評

其實真係好安全...香港人永遠係有大單野發生後一日先聚到多啲人

冇錯

721

得返ua?

UA大縮場
K11係星期六得番早場

Agger

商人真係商人
仲做埋傷人添啊 好彩接手果個有我地支持

你唔講 真係唔個知

只限「返校」就算 其他去返啲黃色戲院睇

同路人就撐

黨鐵商場仲有咁撚多未去

清 我希望你派膠

其他商場絕對優先過朗豪坊

黃色商場圈

其實呢樣野 真係要訓練 因為我地都係習慣有領袖 所以每個手足做每樣野之前 諗諗對五大訴求有冇幫助 咁先可以大家一齊調整個方向 人做你地好容易偏離左

其他人報狗，佢最多問detail阻1分鐘

係，我覺得算係咁，佢前日段廣播係話有市民發起大合唱活動而唔係有人破壞。

若果係和理非 根本就唔怕 只要係乾淨 就可以 有文具果啲就唔好黎呢啲活動 因為啲狗支援超快 又有便衣 千萬不要冒險

荷里活

一芳

買衫買鞋去ig shop 大把黃店 又平啲

其實我唔識置頂 可唔可以教我？

睇黎朗豪坊唔好搞
BTW最後個保安叔叔點

大把shk都未出事，海9城成班9高姿態巡又無良方拆

係 所以我地都要識公關
盡量擴大同溫層 搵同路人
佢地未必係朋友 但絕對唔係敵人

後續冇睇喇，剩係知個保安比野扔中後一邊初住個膊頭一邊叫啲警察快啲走果邊走
正常藍絲唔會係依個反應啦，巴不得popo留耐啲而指罵人/不出聲不作為，佢兩樣都冇做到，證明佢一係黃，一係好盡忠職守咁跟保安group order(唔比警察入）去做事
前者我當然開心，因為係保安個人取態；後者我更加開心，因為係商場取態
當然唔知比狗同手足去完，商場會點諗，租戶有咩壓力等而有咩影響我就唔知了

有邊間黃色

可以 就好似驚裝修一樣

自膠 咁睇戲去邊間
返校得呢間有
ua同mcl都無

ua有

但k11係星期六縮剩早場

睇戲就避唔到啦 所以只限「返校」

暫時諗起一芳，靠手足集思廣益

推上熱門

同埋中資

華潤、中旅社、pacific

認同唔使搞朗豪坊

推到俾商場高層睇到

支持賞罰分明

推 支持商場分黃藍

咁朗豪係咪得佢一間戲院

要分清敵友，不要無差別

德福。

絕對要分啦 同埋要多d係朗豪坊消費 咁先會有多d本土商人歸邊
城哥就係個例子

係裝都裝共港城同amp先

朗豪坊有唔少黃店，仲有好多連儂牆

利申：喺老朗做

九倉最撚仆街 絕對係優先

琴日海港d仆街保安知道左有popo入左海港城之後 係人流最多既cs counter叫晒所有既保安加cs職員離開counter 跟手就有個牌寫住有需要請打以下電話... 我自己已經見到兩個Cs counter close左 班仆街有事上來只會縮 唔會阻止班popo

利申 海港入面返工

藍黃一定要分
半年後 仲撐黑警 點解仲要幫襯

真 已知既真係唔多
方便關名？

方便開名？

屌 吳天海

賺香港人錢 又要賣港 呢班仆街

驚自爆，不過Lego對面間burger已經係黃，有間飲品直程有連儂牆

一個商場可以容納輔頭有連儂牆，自己諗

講得啱，變相畀壓力班商家，想賺香港人錢就咪再支持班野蠻狗

唔好忘記呀香港人！

pusj